納指劍指10000點

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

每日升100點
下個禮拜就10000點

泛民議助又開工

Peter你揸緊咩貨？

問吓姐,唔係攞料

之前又話我五毛

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

投資建議要問麵神

好快超越道指

一個月超越道指

可唔可以快d

又燈

返cctoy 啦
仲炒股=唔推行動post
唔理世事做港豬

日日升

一定係熱狗

Gogogo

Gogogo,重注

Tqqq gogogo

升

升升升